\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Énergie…\\Quoi ? D’où ? Comment ?}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Le symbole de l’énergie est }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{$E$ }\onslide<4->{et son unité est le }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{joule.}\onslide<1->{\app \app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Il est \onslide<3->{impossible} de créer de l’énergie !}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Les sources d’énergie chimique sont }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{le pétrole, }\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{les gaz naturels,} \only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{le charbon, }\only<5>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<6->{mais aussi la biomasse.}\onslide<1->{\app \ana}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La source « solaire » délivre de l’énergie de }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{rayonnement !}\onslide<1->{\app \ana}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Les sources hydroliques et éoliennes sont basées sur }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{le mouvement }\onslide<4->{— respectivement de l’eau et de l’air — }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{c’est de l’énergie }\only<5>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<6->{cinétique !}\onslide<1->{\app \ana}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Certaines sources sont }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{épuisables }\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{— le pétrole, les gaz naturels, le charbon et l’uranium — }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{et d’autre sont} \only<5>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<6->{renouvelables }\only<6>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<7->{— biomasse, solaire, hydrolique et éolienne.}\onslide<1->{\ana \com}
\end{question}
%
\end{document}